飛左男朋友同左個鬼妹一齊

最後都坦白講哂咩事
依家同鬼妹穩定發展左一個月嚕
我愛你bb

飛左男朋友
同個鬼妹一齊
Les

變返異性戀係好事

做1好過做O

gay

係喎屌

本身係男咪得囉

本身係男係女套入佢段嘢都無問題
男本身gay 女依家les

我係咪認真咗

屌，好撚亂

係 雙登零絲 定律下, 絕對係 gay 轉返異性戀

係絲
詳情睇返我上一個post

愛情不是先後次序
對的人

男友有咩反應

睇你幾時後悔